{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70954&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 넘버25"
    },
    "text": "計3台駐車可能な駐車場の他にも駐車予約が必要です。 客室内部は全室禁煙で、リネンとシートは再利用せず、備品は使い捨てで提供されます。 アンドロイドスマートTVと最高級一体型ウォシュレットが設置されたすべての客室にはWIFIとマルチ充電器が完備されています。 デラックスタイプルームには空気清浄機とカップルPCが利用できる55インチスマートテレビ、ジュネーブギルドシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュなどが提供されます。 また、デラックスBタイプルームにはゲーム用PC台アンドロイドスマートテレビと空気清浄機も備えられています。 追加人数につき0000ウォンの追加料金が発生し、バスタブが完備されていない全客室には、ご希望の方は予約前に033-432-3000まで確認のお電話ください。 フロントでは、コテ期のレンタルやコンタクトケースの無料提供、常備薬の備え、婦人生理用ナプキンの提供などを行っています。 また、3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておらず、ダイニングルームではコーヒー豆だけでなく、コーヒーミックス、袋コーヒー、様々な種類の飲み物、冷たい水と氷をご提供しています。 電子レンジも設置されており、毎日甘いポップコーンとイチゴジャムに焼きたてトースト、ラーメンの朝食が可能であり、周辺には公設運動場、洪川名物のヤンジマルファロ焼き屋、洪川市外バスターミナル、手打ち寺、アルパカ公園、オーシャンワールド、ビバルディパーク、春川加里山自然休養林、フィバフィンランド、ヒリアンズソン村,　八峰山遊園地,麻谷遊園地,　原州などの周辺情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は3台分あります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リネンとシートは再利用されますか？",
            "answer": "いいえ、リネンとシートは再利用されません。"
        },
        {
            "question": "備品は使い捨てですか？",
            "answer": "はい、備品は使い捨てで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "アンドロイドスマートTVと最高級一体型ウォシュレットが設置されたすべての客室にはWIFIとマルチ充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "デラックスタイプルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "デラックスタイプルームには空気清浄機とカップルPCが利用できる55インチスマートテレビ、ジュネーブギルドシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスBタイプルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "デラックスBタイプルームにはゲーム用PC台アンドロイドスマートテレビと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数につき0000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バスタブの有無はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "バスタブが完備されていない全客室には、予約前に033-432-3000まで確認のお電話ください。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは、コテ期のレンタルやコンタクトケースの無料提供、常備薬の備え、婦人生理用ナプキンの提供などを行っています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームでは何を提供していますか？",
            "answer": "ダイニングルームではコーヒー豆だけでなく、コーヒーミックス、袋コーヒー、様々な種類の飲み物、冷たい水と氷をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな朝食が提供されますか？",
            "answer": "電子レンジも設置されており、毎日甘いポップコーンとイチゴジャムに焼きたてトースト、ラーメンの朝食が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には公設運動場、洪川名物のヤンジマルファロ焼き屋、洪川市外バスターミナル、手打ち寺、アルパカ公園、オーシャンワールド、ビバルディパーク、春川加里山自然休養林、フィバフィンランド、ヒリアンズソン村, 八峰山遊園地, 麻谷遊園地、原州などの周辺情報があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 662
    }
}